淡友係市場既失敗者

綜觀歷史， 所有股市只有還未成功的好友， 但絕對無成功既淡友。

淡友比盡你跌到零， 好友上望空間係無限。 股市大部分時間都係升， 跌只係少數。 點解要同市場作對？

淡友啊淡友， 你醒未？ 世界末日你都平唔到倉啦～

真

都無淡友。唔知你出post 比邊個睇